致勇武 斬到入ICU都係告第19條

其實事到如今 講法律係咪哂氣
政府想香港變成基輔先開心